［振士氣］依家就係考驗香港人值唔值得有民主既時候。

［振士氣］依家就係考驗香港人值唔值得有民主既時候。

反送中運動岩岩好已兩個月，政權已經準備好反擊，第一步就係分代我地。

要令佢地既奸計唔可以得逞，就要我地每一個人都做好自己，係見到唔同既言論既時候，可以嘗試理解唔同人既諗法，獨立思考同分辦對錯。如果人人都做到，就算再多3毛同鬼都分化唔到我既聲音。要記住兩個月前我地仲係鬧緊港女、笑緊耶撚、屌緊大J，無人估要今日所有人都可以行埋一齊叫聲手足。如果政權計劃成功，唔單上到整場運動極之不利，仲會令依班難得和解既香港人再走散。

民主制度既關鍵唔在於個制度本身，而在於人民既集體智慧，如果民智不足，再好既制度都唔會發揮到好處。如果今次香港人輸係政權今次既手段之下，就證明追求民主嗰一方既香港人既智慧亦不過如此。
就算今次成功左，都難保我地有一日係一人一票情況下都選個垃圾出黎，所以依家就係考驗我地集體智慧既時候，我地既然決定付上最大代價去爭取民主，就更加要證明我地係最值得擁人民主既一班人。

大家都知如果今次輸左，後果將會好撚恐怖，好多人怕輸左之後既結果而知道今次一定唔可以輸。但想提提大家，我地想贏除左係因為明白失敗既後果，亦都可以因爲我地睇到成功既結果。試諗下，如果最後我地可以以We Connected既姿態去迎接民主自由，社會將會有啲咩新境況。情況愈係絕望，我地就愈要懷有希望。

要成功，就要我地每一位做好香港人既角色，理解每人都有唔同既方法為今次運動付出，唔需要比較邊個付出得比較多，因為成功既結果係我地共同擁有。

推

心底話1

心底話2

心底話3

心底話4

Push

心底話5

同我推一千萬次

唇亡齒寒，和理勇武缺一不可。

心底話6

我愛你 香港人

PUSH

講得好岩，唔會有一日可以停落黎。
就算有普選，都要用腦去研究選邊個撚屌最幫到自己爭取想要嘅野。仲要成日去留意有無實行，進度係點

香港人

心底話7

今次絕對唔可以輸！！！

絕對值得

講得好，制度係死人係生，我們越團結對方就越難行，一日未到終點都要堅持

講得好

加油！

雖然依句都就嚟講到膠膠地
但
香港人，加油！

心底話8

阻一阻大家

push

唔輸得只要我地意志夠堅定 贏只係時間問題

無所謂啦
有工返 有糧出就得

既然醒咗真係唔好俾自己再訓返
要贏就贏到盡

今時今日仲未輸 就係因為大家都進化左 學識不分化不割蓆 跟我講一次 核爆都唔割！！！

不分化 不割席

講得好好 民主制度成唔成功 人民質素都係關鍵

推 落區文宣唔少得

推 奮戰到最後

同意

光復香港，時代革命！

話雖如此
但政府完全唔理
唔係我地值唔值有民主
係個政府阻住晒
呢場運動可以點落去
搞得越多就會越麻木,民心再次遊離
又會越多人被人拉
遲早歹解晒
無一個重擊比林鄭亂娥
呢場運動勝算越少...唉

唇亡齒寒，和理勇武缺一不可

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!

岩 大家一定要團結一致
目標睇齊

無錯

講真 我地已經冇哂後退嘅路
唔好再俾對家分化到喇

大家加油

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

香港人，頂硬上
冇得退啦

推 振一振士氣 真心只要我地自己唔分化自己 任何人出咩招都分唔到我地 希望每一個香港人都意志堅定 都係嗰句 核彈都唔割呀屌你個閪 香港人 加油

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各有各做
齊上齊落 一個也不能少

yeah man!! 獨立思考，自由意志，為自己負責任

啱

擁

香港人！

親

愛你地

撐落去！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱